\section{Задание}

Осуществить распознавание символов на китайском языке.

В качестве тренировочных данных будет использоваться база данных CASIA (Institute of Automation of Chinese Academy of Sciences, \url{http://www.nlpr.ia.ac.cn/databases/handwriting/Home.html})